好好奇大家會唔會叫上lihkg既做高登仔

雖然已經唔係上高登討論區
但係高登仔呢個名已經深入民心